[角川+DMM]艦隊Collection [48] E6打甲有村田拎

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

這很婆

Wiki：

Twitter：

kc3好用

E4乙隻雷爺都幾惡

是咪一定要進斬左先可以做破甲

New post lm

Yes

屌頭先Cap圖原來㩒唔切F5
又要刷過啲熟

草

打到E6p2，有冇刷陸航熟練度地點推介

E3出門潛點

LM

平常心面對

dine in hell

好

有冇信心入U

lm

Lm

屌出門個潛點成日出事
你老母次次一入斬殺就buff左咁撚樣

E4破完甲會軟左？

有啲

加油 祝武運蒼龍

e6破甲趣事分享

Pk 斬殺唔記得換瑞鳳做旗艦 霞媽媽未上雷cut

唉屌愈打愈衰
都唔知要Roll幾多場先斬到

00巴rip

卡斬幹你娘

新PO留名
繼續刷閃維修抖抖

燒左兩萬油鋁打E4了

仆街

我都係去定IFC

依家去冇位啦
[突發] IFC已現人龍

終於撈到大和爭Sara

等我仲幫阿武熊開洞上見張員 日戰斬我頂啦

乜人先打穴

躝

原來呢度有艦po，留個名

不想撈johnston快出給我吧

斬佢老母
近幾次活動都係靠海外艦CI斬

其實都差啲炒車
綾波唔cut, 好在fletcher生性

點跟
利申撈完拆咗

你走啦

歡迎
打到E幾

你有3部吧

滾

1號機LV100 2號機LV1
3號用嚟拆46砲，之後就拆鬼埋

啱啱打完
甲甲甲乙甲甲丙
依家撈緊A屎隻海防

辛苦哂
A士艦我不了，撈到即拆

我dse放榜了

黎蛇晚安

純粹要嚟填圖鑑，不過E5出咗兩隻Helena畀我

N年前拆武係錯誤

我淨係想要秋霜
Helena真係留返比其他人，太撚樣衰
如果咁唔好彩撈到我會拍片拆艦

我突然想升埋黑妹2號上改二拎電探，但係升佢好倒資

要去英國幫daddy打理生意

倫敦人妻

E4P2撈20
P3撈13
斬9場
就嚟撈船消耗多過通關

收皮吧歐洲人

撈船多過通關唔係正常

差唔多次次都出齊

你不是高達了

刷閃刷到DD - 朝潮丁
幾時先刷哂咁多隻

刷閃都可以玩一日

BB CV CA 都刷完
有太多複製人要刷閃都幾頭痛下
其實DD多數刷嚟係比遠征支援或者跑A2 B1 撈桶

躝啦19

想要妹妹

00後清是不是聽日放榜

E5解迷睇落好煩

不給你

他牛b要入U

你呢

我dse失敗者

撈johnston去R點定Z3點好？

我也是

弱者先會失敗

z3玩唔過的

你中三都沒有=.=

為啥

咸魚lm

19覆未

小萌新而家開始E4
大鳳同SARA只有一號機
係咪可以安心押係E4度
同埋E4打甲係咪好唔抵?

用,唔用難打好多,E4p3主要輸出係靠空母931套特攻
唔用裝母有機會1下都打唔到
sara e7有機會用
甲有絕版活動家私
利申:乾資轉乙

大佬你用幾多隻931？

完全唔想撈A士艦

過唔到大咩佬
2隻天山,1隻熟練,3隻普通
要溝住用,兩隻一樣好似冇加成
最好搭高個倍率比瑞鳳用,佢個倍率係最多
印象中其他艦2架唔同款931加成唔係大好多

個人感覺山城幫助唔太大同埋會搶起手可以唔落
雙炮1水戰1水爆幫搶制空,體感傷害唔係低帶91式彈好多
如果係雙水戰架,可以令空母上板手/長射程艦爆可能會好啲

咁講啦 首先e4就真係預左倒資落海又換唔到咩正野翻黎架啦 我自己由冇友軍打到有友軍用左15萬油先斬到 係淨斬
Sara同大鳳掟哂係e4係ok嘅因爲至少e56都用唔著 e7就睇你淨幾多cvb同有冇五航二號機 我就有五航二號但冇sara所以上左二號姨子 自己係格數同火力做個平衡啦
然後而家主流編成都係2cvb2cvl1bbv1cav/av+1cl1ca1clt3dd 唔好用長陸 佢呢關冇用打唔入的
反潛就一定要做架啦aaci都好建議落
瑞鳳唔落改二又唔砌到制空530+就要預空襲點跌好多飛機 擺佢係旗艦+落翻改二會好啲(至少入王仲做到fba)
配裝方面我就冇比雙931佢嘅 因為我都得6架 出黎嘅配裝係天山931村田江草岩本 咁樣可以砌到反航cap又可以讓一架931比剩低架cvl
呢關唔知點解會係咁出反航所以要做好心理準備打到變精神病院係咁擦傷 同埋建議用牙膏>cav 格數問題 大概都係咁

我諗呢度無人想撈

難撈到哭

我想

紅太陽

削血就出左helena
田中故意提高A士掉落率
然而已拆

還好本鎮守府未有A士艦

拆了就不存在了

不是
御藏我未有，亦唔打算有

出御藏都好D,起碼可以拎去食黎加運加對潛

我個圖鑑唔想被污染

dimgun

白色雷爺已經好溫柔架啦喎
反而我初頭門神唔夠穩係成日開幕航空戰總有船中彈大破,又或姐俾隻戰艦一嘢打爛要返歸
塞多隻綠色飛機好好多

你們真年輕

巴打幾歲？

下年可能仲少

嘩
原來我已經咁老

估唔到呢隻老人game仲有後生仔玩

E7摩耶留P1/P2好
但我嗰隻未餵運

唔洗餵運比隻摩耶
你餵運比自己會好D

咁誇張

學霸

仆街打E6P2撈到金魚....
解曬D任拆撚咗佢先

講吓講吓E4入斬了

打曬event先撈johnston 定點好

打緊途中出咪唔使撈

你大把資打完先撈有咩所謂
E4又係打乙

好像也對

我隻長官40心情去打
出返嚟中破心情45

出擊嗰陣會繼續計算cond值回復
所以你隻teste應該係出擊嗰陣自然回復+MVP/勝利-戰鬥消耗之後有60 cond值
出擊回港固定扣15變45

點解入唔到艦C

其實我只係想講長官比人打完心情重好咗係咪m底

次次隻驚一開耐左就好能lag

E6P1 攻略中
好能易

削甲返E6P1 S勝出左Helena
真係好撚樣衰

E7P1終於出咗秋霜
唔撚撈屋代了

之後你會進入解迷地獄

解緊V點2回
白露又罷工，要抖抖

屋代撈到要即食啦
咁樣衰

E6

我P1隻王日戰俾NT撞死左

就咁睇
最難應該係E7P2 其次係E4P3

小萌新仲打緊E4

仆你個臭街

E6幾時出友軍
破完甲差斬殺...

出擊2回就開完路，聽日再戰E6削血

E4堆931特效去撚左邊
隻隻CI打得二位數
反航姐 都唔會細力到咁掛

打咗咁多日E1唔好話神威連稀有少少嘅都唔見

屌你老母又反航 帶彩雲特別易反航？
Sara CI打8

想唔想知我113場斬入面有幾多場係反航呢

自回流冇得輸 發窮惡連深海都擋唔住

E5打乙ok? 我懶人

比啲骨氣啦

又有嘢想請教下
5inch単装砲 Mk.30改＋GFCS Mk.37
10cm高角砲＋高射装置
RUR-4A Weapon Alpha改

我初月咁配101對潛 點解先制對潛唔到

先反一定要有水聽/水探 得爆雷係先反唔到

明白 THANKS

巧忙

我淨係知19仔話9場斬好易打

有名你叫19仔啦日日係度叫春問打唔打乙好,轉頭都係純不猶豫咁禁落去甲作戰度

19是毒瘤 要清除

終於撈到佢

咪撚咁無骨氣啦

你可以去死未？

你試下打乙，包你隻瑞鳳即刻有特效+爆頭

下

E5甲同E3甲一樣 完全送比你
打甲啦親

係咪可以全程單艦隊

撈到想死就真，撈咗成個禮拜啲長月三日月川內係咁輪住出

開路好似要用連合
之後全程單艦隊

又唔好講到完全送比你咁
半買半送啦
運輸就搞掂既野,真係hea住打都可以搞得掂,唔洗怕卡斬,已經嬴曬

斬了
友軍打完淨128 中破阿武CI 143鎖頭
本來入boss前隻大鳳已經中破
入boss直接頭出唔到手諗住收皮了

Ling u 文科仔學校幾好

E6P2用錯陣比人打到仆街
成撚日用老納但用咗第四陣

E6用阿武隈真係R痕咁
T有 雷擊CI打28

卡斬卡到出埋隻屋代
估唔到我都有卡斬嘅一日

個個都輕鬆斬 真好

丁過一身輕

頂，返E5邊撈船邊等E6友軍...

我打E7丙條線又同島風唔同啦
點搞

睦月如月

無船放大發呀

P1?

yes

走咗去邊？

I上咗M唔入K

有冇裝索敵>+5雷達？

有5個雷達

唔洗咁多
丙應該兩個就夠
但係雷達本身要有索敵+5 or more

我雷達應該夠
試下打多次先

都係上咗M

屌
睇漏咗要高速
高速化蜜瓜再試試

依家先知蜜瓜唔係高速

E7P2痴撚線
唔用胸熱真係打條撚

E7唔係非甲則丁咩？
點解好似個個打丙

多個章同五粒螺絲

去3-2偷彈壓榨女女好爽

照月同初月幾時先出黎跟我返屋企

佢地幫我含緊

對老屎忽黎講好似唔吸引
我仲諗緊甲定丁
E6入斬 仲有16萬油

白絲

一場就斬咗
日戰一隊全部鎖頭打到隻王得番150血

2對長陸都未用過
係咪可以E7出曬2隊

E6刷完啲陸基一次同我清返哂白板機

我都係斬殺先刷 + F5

入斬殺了 驚驚

祝你都一場斬

我愛老納

想問下e6甲既難度係如何？
養生型提督 如果太麻煩 就寧願放棄村田算數

甲都未削，多謝夕立B

真係承你貴言，一場斬咗
甲都未削，基地全白板

1場?

2個都一場斬咗E6P2甲

易過E4甲 N倍

笑死，你講完無幾耐就斬鬼埋
我愛老納

妙高5揀1爆頭成功

咁多勁人

你五十步笑百步

諗到E6要打甲就縮了

明

你也扮

我E5都未打

得返11萬油，慘了

禾也沒呢

頂Y點A勝仲難打過P2

有3-2就唔會有彈盡糧絕嘅一日

打4-5定E5好

仲未撈到三日月
點打E5

裸足才是最正

1746 399

sleep

乙炸
不過仲未撈到有明同Helena

我打丙或者丁算
好似攞埋個章同螺絲抵玩啲

但又唔想解謎

無資源唔敢開E7，到底丙好定丁好
丙有螺絲同章，丁就完全唔使解謎

走左3-4年既廢物想返黎玩
請問各位Ching依加咩環境
活動主力係邊D
同埋KC3唔係自帶燒餅乾咩?
點解入去都係白屏

早排營運因為成日俾深圳河以北嗰個國家DDOS所以ban晒海外ip
而家一定要用VPN入game

睇你想點玩
想舔船打丁應該冇咩難度
想即刻打甲冇咩可能
因為唔知你棄坑個時間點，之後想追要睇你棄坑果時有咩玩具

E7丁會好快樂，冇肉盾

丙會有幾隻，好煩

反正最後都係點甲

活動主力主要係長門 陸奧
big seven有得開技

有無大佬幫手身體檢查下

卡到出埋大鳳

田中求你放我過去啦

1767 404

打到去邊

決定E5打乙方便之後撈船

要設計圖加其他野去改果堆我都無架啦

夠打甲(除左資)
課油打冇難度

E7P3

永遠都過唔到

唔是話p3易過p2咩

你打甲？我都係E7P3磨緊血

唔係話e7p2最難咩？
利申未開始

P2我3場就斬左
妙高夜戰5揀1鎖頭掛

E7P1打丁級真係好好玩
基地可以清剩2隻姬仲要殘血
今晚有望可以拎埋Hornet

e2垃圾黎，e3有友軍都冇用

一開始為左隻UFO打甲真係錯哂

得返4萬油。。。

我仲有12萬
其實係咪唔削甲都斬到搞完削甲我諗又無左1萬幾油

削左好啲嘅，但班八婆鎖唔鎖頭係另一回事

29萬油打緊E5乙

又反航。。。
打左30場有20場返航係咩玩法

27萬油腳打甲中

又串

唔紅T你咪執到

紅T5場

真係腳打=.=

其實我個人體感 同航>>T不=>T有>>>>>反航
T不你冇力時佢都冇力 有時全體生存入夜戰先allin or nothing
T有你大力時佢都大力 不過反正平時佢係咪都爆你
反航真係屌你老母 我冇力時佢大大力

E2上武蔵算
J點隻金ル追撚住架千代田打
B子又打唔中隻ル
第一次見識到水上打不中部隊

唔好傻

水打不嬲都降命中你係咪用錯炮呀?

之前後段冇打過甲
前段可以上矖主力所以冇乜點遇過打唔中嘅問題

B子適重好似係356同38？
冇356三連所以用左Nelson支41
貪佢有命中+2不過都係冇乜用

長陸同航好難摸死堆肉盾，我等緊T有利，一直都唔出真係冇計

正常就380
婚左就可以無視
純粹黑仔

得返10萬油，決定打丁係正確選擇

十萬油夠打三次啦

打丁唔使解謎 真係差好遠
屌，攞到屋代

真係好撚柒

依咗佢啦

打丁爽？

想問下4號海防邊度易撈，想留資源撈

可能準備丁算

咩雞黎

E4王點
BTW E7P3削甲煩過閪

e7丁好開心
好似打緊EO 2-5咁

等改二翻身

屌抽到T帶利但陸奧中破

等埋下星期強力友軍都過唔到就丁算

改二完咪又係都係醜

E7P2丁多麼的美好

打丁傷身

你都打丁
咁我點好.....

佢打丁(自慰)姐,你諗太多
你打甲啦去
有UFO真係唔要?

我想要但是打不到

19串過馬撚

唉洗濕左個頭

Flying pancake 上次排名攞咗
同埋睇到開路已經想嘔，打丁級算數

我冇pancake
有D想要

屌佢老母P3削甲搞左幾粒鐘都未解晒

Rta搞足一日呀我地而家抄功課已經輕鬆

發覺自回流真係惡哂 完全唔驚冇資

佢地係咪逐個點撞

係撞幾次 睇住直播都覺得癲

說好的有明3% Helena 2.5%呢

田中呃尻你架

利申 未出貨

我已經打到就嚟斬P3
原來丁難度，甲級配裝係可以咁開心

可以返E5撈有明了，輕鬆攞船

呢個週末宣布E6出友軍得唔得

慢慢運住E5等

屌那星打X點A勝道中爆到PK
明明之前唔落支都無出過事

我E6P2卡得仲耐過E7P2
講出黎都無人信

消血2場都打唔死王
返去跑桶算

日進E6定E7出
利根筑摩鈴熊全部打算留E7用

E6斬殺 Day 1
1. 反航
2. 反航 冇NT
3. 潛水勸退
4. 夜戰勸退
5. 反航
6. 潛水勸退

睇個台仔斬E7 友軍打完淨boss 300血
俾個fd係咁燈長波CI斬 冇CI斬唔到
果然快樂係建築喺別人痛苦之上

E7P2出雙傻/南達科他定照用長陸
E1又係好似可以照用長陸

e6

e7前段用南達科他
p3開完路先用長陸

未認真研究路線... 唔知點解P2 同P3開路前唔用
有2隊長陸 感覺P1照用都冇問題
放假慢慢砌隊先

P2好似係另一隻鎖

第1場就出=.=

唔係P1水打
P2 P3機動同一隻鎖咩 ?

係喎sor
唔係打甲 我亂9咁編隊

打丁令人精神錯亂
幾時挑戰機槍流打法
當餘慶節目

E7P2殺唔死王點搞

唔反A屎了

1. 瑞鶴天山轉流星改
2. 翔鶴村田放第一格
3. 秋月用返對空電探
4. 熊野放偵探機???????
5. 長波雷雷見張
6. 刷陸機上max熟練再車落去

打緊E3甲 佢守家要白字
我堆飛機要點先做到白字?
打左好多次 先出過一次白字
一式陸攻 二二型甲 *2
爆裝一式戰 隼III型改(65戰隊) *1
紫電一一型 *4
雷電 *1
三式戰 飛燕 *1
四式戰疾風 *2
Spitfire Mk.V *1
一式戰隼III型甲 *1
一式戰 隼III型甲(54戰隊) *1
一式戰隼II型(64戰隊) *1

升緊隻Hornet
5-2-C 順手升埋隻翔鶴拎噴進

而家仲要白字嘅咩 唔係空優
你可以自行計下防空

E6打咩

守家白字
走陸攻，用盡陸戰，唔夠就要用埋艦戰
21熟 52熟 呢啲走唔甩。

你無秋水真係難搞咗少少

不過呢幾次都係空優就搞掂，唔使守白字架喎 :o

E6打甲啦
拎天山村田+2

原來唔同 以為同一樣嚟

局戰勁定陸戰勁?

好耐之前活動就要你守白字
而家唔使架啦，基地空襲空優就OK

難唔難

so far 整體唔難。
但係我一場就斬咗E6，真係好睇基地比唔比面同埋啲CI

基地空襲的話當然係局戰

回緊資 30000資推唔推到e6b落斬

太串

27萬油夠打E6甲？

15萬都夠啦

好能串

啱啱嗰場一隻深海DD都打唔沉
根本運game嚟

又想屈

加巴好能串

點解仲未出有明比我

收工
抖番幾日先再撈船了

慢慢打

有明幾時出黎

有明好似輕巡

1809 406
開始跌

能力好似陸月
（不過我會婚）

morning

係精神既
差Helena就可以休息回桶回油

玩到講粗口

早晨紅太陽
活動就係咁

啱啱斬咗E7P2
下個星期先打埋P3

不過又驚最尾冇時間撈艦

你P2係咪鎖頭斬

幾時出E6友軍啊

咩係鎖頭斬？

入到夜戰N揀1打王

唔係

我P2/P3都係咁樣先斬到

我入到夜戰都等到雪風開ci先斬到

Sniper

同求

1829 406

有D歐王,日戰就長陸touch打王3下殺左,其他乜都未打就嬴左

課長先有得比錢買嘅外掛 利申我冇

我P3就係胸熱打左王593
跟住殘血入夜戰就斬左

舉報他

夠婆

E6門神用咩陣 玄學梯形陣?

老納雙縱摸

門神個夜戰點

E6點打

用J陣碌過去

J陣咪得
打咁耐爆過一次咁多

ok

oh my god
E3 淨係開路都打左30次
單係 Chok守家空優都Chok左25次

發生咩事係咪你砌隊出左問題

E6p1反航日斬
係唔係p2先見真章

佢一係就唔係打緊E3
一係就錯到完全冇睇攻略
明明E3係福利關佢打到地獄咁
守家空優真係全部放九六式艦戰都守到空優啦

一架秋水都無
砌極 對住幾隻金色都係得空均

Day2第一場 roll到同航
NT收曬院長+輕巡+重巡姬
夜戰綾波雷咖王60hp 由良二連70
最後靠poi二連斬
準備e7丙輕鬆打

一架雷電
5架陸戰
加多 烈風 601 max
同 53岩本 max
都係得空均
d 人話有局戰放局戰 之後就陸戰 再之後先艦戰

理論上係咁
但係前題係你D局戰唔係最cheap雞果種+5對空既廢野
最好你係去查返對空計算機,53岩本加得多過部一式戰'準'二型

比如係咁,你53岩本重601重要10星,加得真係唔少

三式 飛燕
隼3甲
隼 3 54
隼 2 64
噴火
我check 過佢地數值 已經係比較高個堆

咁冇得救你似係用盡都唔夠對空咁

殺到啦

辛苦了
我繼續撈有明先

我想要johnston

到底打甲好
定打丁返去撈馬路油+海防+8月衝100線

㩒過下計數機
佢啲飛機 最強編成高高爆空襲100%空均
普通空襲100%空優

E4甲P3卡左30幾場…就黎冇資源鋁已經去到低保
求救睇下仲可以點改善

其實我唔識,我只想問一個問題...
點解初月會係放反潛裝
你同大傻放4魚雷有咩分別

因為我要一隻先制反潛去處理王前果隻金潛，要係第四陣又一炮打得死佢就要倍cap艦，但我山雲反潛唔夠，又無理由用不知火反潛咁浪費

我決定打丁算
留時間填埋大鳳+saratoga 二號機落wishlist算

我係用不知火對潛
不過山雲個位係霞媽
一隊考慮下齊柏林轉裝母Sara

打丁輕輕鬆鬆，E7已斬，依家可以慢慢撈船

當初留曬D主力諗住E7用
依加留曬D主力準備返去撈船
人生同打機一尻樣

打丁 6波陸航殺咗11隻 得番隻王100血
我玩緊D乜野.....

你去打甲啦
唔好同我搶8月100線

E6 V點隻重巡咁撚硬 次次都S唔到

最緊要唔會卡斬，唔洗燥過啲女m到

係咪好開心打得

點解E5P2斬咗之後要返去撈船會咁難入返去
不停一出航就爆炸

E7P1 打6場有5場SS
好似打緊1-1咁

感謝大家，我放棄了
資源已見底，得返100個桶，聽日轉打乙

E7P2用特大+9支機槍走去打丁
自己都覺得唔好意思
我決定打完一定要黎一次12機槍流

gchi

黎蛇沒有F嗎

基地航空隊實裝以嚟就存在嘅bug
事隔四年零三個月 終於打算整

第2隻了

200桶50000資 E5+打到E6入破甲已經冇哂
如果E4早啲轉乙就好

又唔好住 你隊野其實有得執
首先有多一架cvb嘅換走zeppelin先 然後瑞鳳轉裝
轉做天山931+村田+江草+岩本/烈風改二
之後山城同隼鷹調位 比曬cv系行先
二隊不知火轉反潛 初月做對空 山雲換霞擺尾位ci
成個排序就係 aww 足柄 初月 不知火 木曾 霞 開埋強友軍應該都7788

訓醒再考慮斬唔斬zzz

1892 395
poi 500線預測愈黎愈低十日前睇係2800左右,今朝睇落到2222

E6，啪啪啪
友軍，啪啪啪

到底E5係咪無實裝到有明？
定係成個海只係得長月、三日月，川內

留名

我五航戰同sara都係冇複制人得一架，係咪應該三部都留返E7

回其他可以試多兩round，冇出霞係因為想留後面用

E7你打甲？ 唔打甲就而家用咗佢啦

我冇飛碟，點都會想試下…

老老豆豆，我夠船夠裝都唔打E7甲
唔好漏咗E6隻王其實幾硬下，開路又要時間
個活動去到8月中

所以我咪諗住E4都係乙左算，再E5E6睇下點之後E7真係唔夠時間同資就切丁

我得返17萬油即刻轉乙
之後E6比面 一場斬咗
E7果斷打丁

Perth都撈到 有明呢？？？

E4 P1 點解運輸部隊唔畀我出擊.....

no CV

都係唔得喎 上網睇話係要護衛空母

咁你艘瑞鳳係未護衛空母呀？

瑞鳳改二乙先係CVE

不敢開E6

2020最新機槍流

你劣鳩仔

妹妹幫我劣

960/950，又要打多場

操你妹

想猛操

gay

最大同志論壇.jpg

淫夢実況シリーズ

今次活動我撈到嘅新艦起碼有一半係來自E-3

E3最好撈，簡單

仆街了
入E7P3
但係冇基地航空隊係夠距離

有冇大艇果D

得嗰架乜尻PBY-5A
冇二式

冇撈Kamo?

其實我出嗰啲好多巴打都出咗
潛艇我都只係出咗幾隻
其他巴打已經出咗幾版

邊隻?

秋津洲
E5P1/P2 boss好似都有
未有快啲撈返隻

Kamo冇用 幫我含撚就得

冇
冇秋津洲係咪唔洗玩？

E6打丙有一架
你丁咗？

係

出了時津風

PBY 加九六陸攻有九航程
其他可以擺道中增加通過率

E6等友軍先打？

到底有冇

一隊王點
一隊道中空襲點
一隊防空

成功可以入到王, Thanks

E6 V點用既桶=攻略E1-E5加埋既桶
幾時先比我S到

有冇咁慘我將v點果3次s集埋一齊做 一野搞掂哂

霞後段唔會用 你睇啲正常嘅攻略都應該會叫你交霞落e4架喎

除非後面倍卡唔夠,唔係E4直接上霞

後段倍卡正常都有養啦 夕立時雨flecther雪風呢啲冇養仲想打甲有啲大想頭
風雲磯風秋雲呢啲就真係未必個個有升啦(好彩上季有跑齊戰果夕雲型有4 5架99)

我轉左乙一場就斬左…唔知點解有d灰，好似輸左咁

算啦e4乙左就乙左，依家e5繼續努力，平時要翻工冇咁多時間做後勤所以e4真係冇得搞

我覺得係田中設計到打甲兩邊智力有問題…我部瑞鳳放先手定後手佢都係打雜魚

E4丙完 E5無得打甲
真係好弱智
無啦啦要蝕幾粒星星比田中

唉....

斬你老母
咩魚雷CI都係晒氣
CA連射先係王道

同意。
而家打甲極度需要玩複製人。
無養高運/高火雷 DD其實可以唔使諗打甲

辛苦了大大

隻重巡打佢野野廿幾三十 佢1炮收我1隻倍攻船

要黎既始終都係會黎

有明呢....

Desire sensor

哭𠹌佐

抖一抖幾日，再撈Saratoga

又屈

唔要俾我

禾全部都要

斬左E2
打左油彈各兩萬

有冇人有E6甲斬殺隊俾細佬我抄 俾對面打到成隻狗咁 明明ci 打中兩次就穩贏 但日戰全滅咁濟

好貴

老納 高速化 + 三式彈 + 徹甲
衣笠 三式彈砲擊
霧島 徹甲彈砲擊
高雄 三式彈砲擊
比叡 徹甲彈砲擊
日進 14改 14改 飛機 水戰

長良 砲 砲 夜偵
摩耶 砲 砲 三式彈 飛機
Fletcher 魚雷 魚雷 照明彈
夕立 夕立砲
時雨 雷擊CI
綾波/雪風 雷擊CI

我差唔多，但老納用一支長距跑一支原裝炮做連擊/加命中，之前卡得太多次係老納打唔中
另外二隊換2CA（炮炮三偵）做打手，但記得要4DD total

我家老納 試46MAX / 三式改 / 九一MAX / 渦輪

E6要提速
本來仲諗住拎隻Colorado出嚟玩
冇理由咁就打洞 用返已打洞老納算

我炮炮910渦
三式彈特效好似1.1倍，自行取捨
另外陸攻真係要刷熟練起碼黃間以上，唔係真係清唔到太多DD

我.....
全白板機，淨係放咗雙支 一場斬咗

科羅拉多 講講下我嗰隻娶埋都未打洞

我都係同一日一場斬
比你參考下

打埋E4甲
包你好開心

講到尾都係睇面

我卡甲斬差卡咗四五日差啲一怒之下跳去乙
好彩冇做傻事

之後E7丁算

你斬完就到我斬
多謝砌巴嘅祝福

E7丁你會順到懷疑人生
成個E7我只係用咗10個桶，真係好撚爽

pin埋教你點打E7

點跟

要諗諗邊啲船前面打撈有用，貼咗條先開佢波

E7打丁就唔洗諗貼條 全部用E1-E6船都夠
留番D主力/倍卡返前面撈船

E5 我撈船配置
神通 筑摩 秋月 浜風 黒潮 陽炎 （4電探導航）

神通 砲砲夜偵
筑摩 砲砲戰偵
秋月 對空專員
浜風 秋 秋 22改四
黒潮 雷擊
陽炎 秋秋 22改四後期

基地1 友永 友永 友永 友永 B點 （隊長機回避）
基地2 村田 村田 村田 友永 Z點 （隊長機回避）
基地3 防空

咁都諗住象徵式跟吓史實打，炸boss炸得開心啲

基本上P1-P3都用S.D + 傻級 + 五航戰 + 水戰手就得
P1對陸用番前段堆人
P2+P3 你帶6-7隻1lv艦去練船都冇問題
佢地唔會有出場機會

咩係隊長機回避
E5我用4DD
撈咗helena了，差有明

另想E2捕鯨＋大和
啲海防得閒先啦，實好快復出

冇資冇時間
最重要係唔值

E6功課？

1967 403

你e2甲？
係就p2門神撈鯨，唔係就放棄大和p1撈啦
大和已經6年冇用過

隊長機回避係某次停機更新嘅新玩法
用隊長機可以大大減低比人擊落，無咁容易變返做白板機。

陸攻只有野中隊有回避

隊長機回避相關資訊

甲
攻E4前都有撈過一陣p1

你哋今次先係紅太陽

三十萬資大佬就唔怕啦

但改完佢個血量都唔錯 有81

唔覺

因為我地係用緊甲配置去打丁級
基本上要改修哂嘅已經搞掂好，等級都有返咁上下

紅太陽你好快就可以玩到好似我地咁。

（其實只係今次E7獎勵，除咗打甲拎pancake，否則打丁就算）

紅咩太陽吖
今次新艦我淨係出咗ヨツ

我地玩咗咁耐，你咁短時間就參與大規模作戰
已經好唔錯

yes......E7出咗大鳳二號機
準備返E2撈saratoga二號

想返E7撈秋霜，反正E7 丁 直出直入架啦

打晒之後(E7打丙)
搞掂有明同HELENA, 之前無既秋霜, 莊士敦同另一隻海防都出埋
努力E2撈緊迅鯨...
估仲有半個月應該撈到
之後剩小四同屋代有就有, 無都算...

雖然得返二萬油彈同三千鋁...

教你點樣撈到屋代同第四
只要你保持住唔想要佢地嘅心態，咁就撈到。
我就係一個好例子，唔想要A士艦，偏偏就比我撈到

我暫時仲差Sara 二號同埋 秋霜 未撈
第四就真係唔鬼想要，最尾先搞

物欲SENSOR無處不在
你玩咩GAME都有架啦...

我仲有8萬油 14萬鋁
希望真係可以撈到Sara，主要係想黑白雙修

多個形態既艦我都想有多部, (除咗雙鶴果D要板既例外)
但係圖紙同詳報唔夠用....
金剛啱啱先改二丙 (雖然二號機都98啦), 比叡反而未DROP到第二架返架開始練

首要目標係齊晒先, 改晒就要等夠料先搞...

金剛型喺一期我留多咗一套用嚟做支援
好彩有留到，而家仲可以整多一套改二丙同改二

伊勢日向我都整咗二號機，但無改二
因為要嚟改修噴進同瑞雲

我自己就撈足100次出擊(有poi記錄計,手機唔知)

撈足一百次先有迅鯨？

E7P3撈船唔落支輕鬆S勝
屌點解磨血時打到成pat屎咁

因為想你用多啲資源

加埋手機撈最少百五

撈左幾場全撚部都白底船

屌 E2撈船好煩

我都撈緊Sara

命中debuff好嚴重
門神大和下下都miss點玩

最難搞係門神嗰個位
頭先爆咗3隻

E2暫撈彩底
矢矧 *6
大淀 *1
大和 *1

入王率得50%都冇
撈得好辛苦下

沒心開E6

Hello~

而家差秋霜
第四號就諗下先啦

我比霧放二隊夜戰突擊

搞到我有D想行下路同佢死過
用資源黎掟死隻泡芙

唔係好識D 近年D CI

"D型改二" 主魚電CI 同 魚見電CI 勁唔勁?

無運特效艦興用連 擊 定 上面呢兩隻CI
定 用返有運CI艦?

上路輕鬆啲好似

有運=雷CI最勁
炮雷電CI=低運 但本身高攻 (即係長波嗰班人)
crit咗一樣可以到450 cap

門神同空襲真係好難搞
諗緊點改良...

魚見電 廢到仆街
即使特效加成都好，無損黒潮打E5隻王扣20

龍鳳 村田 岩本 烈改二 彩雲
高露潔水戰架
帶涼月對空

我係兩隊各1隻 怕日戰收唔夠頭
原來前後要打4次V點

V點S 唔難喎

求教 已經當E6係尾關咁打

你無老納？

V點可以用老納咩

屌....我係on9
響到死諗用日向+雙cal
我明明有2對長陸都未用
今鋪對面死撚硬
我實炸到門神爆菊花

幾時有E7友軍

首先去v點啲空襲冇咁癲 唔使咁多防空野
然後你比霧啲炮係咩事 時雨果三支雷又咩事 綾波做乜雙綠炮太太飛機位執翻好藍紅綠綠啦

Sor記錯V點唔使用老納，我分享下自己嗰隊比你參考

隊1
比叡 356改二 356改二 一式 紫雲
霧島 Iowa砲 試356 一式 紫雲
飛龍 村田 岩井 烈改二 烈風601
加賀 村田 江草 岩本 戊型
祥鳳 友永 江草 烈風一一 52熟MAX
隼鷹 友永 江草 烈風改 彩雲

隊2
長良 3號 3號 夜偵
高雄/愛宕 3號 3號 紫雲 FUMO
Fletcher 對空CI
夕立 紅B 綠B MK電探
時雨 雷擊CI
大井 對潛+甲標

點解會用日向....
我成個Event都無比過日伊出擊

無解任未有356改二 時雨係想雷ci隻重巡
綾波係原本支援艦隊唔記得換
感謝大佬分享

無356改二就用住 試356 + Iowa砲
好過你就咁用35.6

原本諗住帶出去升下lv + 幫下制空
不過已經搵到最已陣 輕鬆S撈
豪華E2團

貴過用大和
龍鳳有buff架喎

咁樣先有365制空
我寧願要穩定入王 同埋少好多維修費
應該唔會差好遠

祝早日撈到Sara

一蚊巴有冇諗過去撈日進二號機

有諗過
日進真係好撚好用 又勁

我應該撈完sara就封港
等e6友軍就再出發

我最多而家都係5-2-C 升Sara同Hornet
遠征返咁上資源就去E7撈秋霜

之後E6日進，其實最大問題係E6王點令我啲桶又肚瀉式下跌過

而家得返351

抄完功課人都精神左 仲易打左好多

過到就好了。
等你一場斬

屌E7撈左十幾場得隻彩底瑞鶴
其他全撚部狗糧

8月先有強力友軍，田中比時間我回油

第1場削血出隻垃圾2號機比我

新艦都有2號機
一舊屎唔夠 要打孖食

我想捕鯨呀

浦風可唔可以交係E3
之前抄功課見到啲人話十七驅最好交係後段
但係浦風好似得E7先有倍卡(唔會打甲所以唔使理）
可以照上？

想E6撈日進
係咪應該乙撈 之後等友軍出左再試下打甲?

紅太陽再現

E7用夕雲型仲好過
浦風用喺E3啦
BTW E3點解唔用初春

咁其實呢排都有新艦出
不過冇post上嚟姐

等活動完咗再統計

太強，點跟

唔係話改同未改嘅立繪掉轉咗咩？
仲未update？

個數字我都嚇咗一跳

我隻Sara 有明都撈到死死下先出貨
而家抖一抖再撈日進同秋霜

紅太陽今次新艦有無+30隻

先保持神秘

我而家個倉啲伊13 伊400 好阻定...
但最麻煩係我無心機捉佢地去5-2-C去升LV拆裝

初春同山風都冇練

有改二嗰堆優先升是常識吧

會長食開屎？
一陣山風又發作

仆街
原來已經27號
顧住打活動仲未清EO

丙E7P3要E勢改2係唔係要改E勢

#metoo
我234都未打得1打咗

夕雲級都未練完
下個長草期仲要練陽炎級攞甲板

巴打過到4-5真好
小弟從來未成功拎到4-5粒勳章

點解唔用長陸

大家要像拉打fans一樣
當時望到grand zio,人人都屌
但到正式出場嗰陣,所有人嘅審美觀已經被同化

E3好多
長門我都出咗3隻

要唔要我自己比自己用嘅攻略

儲齊外國艦係使命黎

好過神主牌

因為我有兩張詳報放咗係到好耐一直等緊活動
申:詳報船得長門改咗

無布丁嘅我 唔強求

胸熱砲可以拖陸奧改

齊晒差Helena

老手向：提速高速+
新手向：全高速艦帶三式彈

姐係改陸奧去打?

好
麻煩晒

長門改二 旗艦
陸奧改 二號位

相反陸奧改二 旗艦
長門改 二號位

一樣可以

已經update咗
改後變深藍色 measure 21 迷彩

1941前淺灰，42後深藍

海軍嘢真係冇研究

玩二戰驚玩到搵到好多呢啲resource

我都係
所以已放棄,7-1中

我幾鍾意神主牌 期待10年後出場

[img]
點睇,重有咩可以加?

另外NGA洗唔洗比埋link佢?[/img]

而家改比你 等等

咁樣同自爆有咩分別

留名等睇蛆国攻擊dmm

E7P1 撈秋霜作戰進行中

比我搵到同好

saratoga done

本輯節目獎金獎品非常豐富
仲未計之前e3食咗1x隻馬路油

我要johnston

牙砌你咁勁點夠你玩

而家個live?

差隻U-511

差2隻新海防艦未撈 但係唔想要
繼續儲資+e3撈馬路油&海防
等e6友軍殺到就出發撈日進二號
今次活動最大關底獎勵
對比今次架pancake 撈船先係活動 明益大家

.gun

終於龜速運完E5

太勁點跟

E3卡斬

削左甲未

E3都卡

E7

斬左了
日向上埋旋翼機

我除咗開路勸退咗一次之外，其餘時間都係直出直入

費事浪費鋁冇削甲
卡左三次
第四次先記番起日向裝旋翼機都反到潛

我都無削
我得E4浪費咗好多時間同資源

依家E4運緊貨
上到主力果然好啲

E4打甲真係挑戰自己極限
你打咩???

打乙
七月打完八月要開始溫書了

正確選擇
唔好學我咁，削埋甲卡斬殺10幾萬彈油再轉乙

E6唔想打甲了

下星期友軍

得一星期封港 之後E6開始撈日進

E7P3(丁)卡斬
睇來真係要開第四個start point

X係P1王點,而我係用水上打擊部隊過
其餘條件我喺開咗P3已經打過,但係仲未見第四個Start point

X係咪要開咗P3之後再打多次？

開咗p3
打一次p3 再返p1p2 done

thx
依家P3硬係差一炮先斬到

本身就係P3斬殺難

紅太陽你P3點砌???
分享嚟睇睇幫你執一執

跟島風網
第一艦隊：二戰、二正航、一輕航、一航巡
第二艦隊：一航巡、一輕巡、四驅逐

開咗新路未?
開咗應該就好輕鬆

未開

主力部隊：

護衛部隊：

正母有無翔瑞 有就轉佢地
輕母有無瑞鳳

陽炎轉雪風雷擊CI

尋晚D日本提督係咪發現
連合vs連合, 開閉幕雷擊睇落係同時,
但其實係我方逐隻雷擊之後對面先至逐隻雷擊,
咁傷倒對面佢個雷擊就會弱左,
同埋又要排雷弱擺前雷勁既放後咁

得Lv41嘅翔鶴改,瑞鳳未上改二,可以落？

可以
有倍率就用倍率船

打丁2隊玩炮戰都夠贏
秋雲1.52x 實際冇你想像中咁勁
要1隻雷CI保底 就雪風入秋雲走
2隊排位都可以執一執 冇工具人就順住低至高火力咁排
or雷ci手放旗艦/最尾

S.D太低lv 有冇另一傻代替?
日戰打多2炮差好遠

屌那星撈左2X場E7P3
S勝全部出垃圾船，A勝反而出左一隻大鳳

借一借個位
請大家幫下手推po
請各黃店 唔掂一定要出聲 唔出聲邊有人救

2032 419

有金剛改二

btw
點解要順住低至高火力咁排？

躝開啦屌 最憎人騎劫

不要衝好了

清雜魚 搏最後高火力/雷cut打落王

icic

打甲嘅情況
通常夜戰講緊係4v5 / 4v4
所以除咗旗艦ci率上升+帶燈吸火力之外
都會放低火力響前排 清下雜魚 增加後排鎖頭嘅斬殺機率
當然工具人嗰類就放第六位算

撈船s勝嗰類就可以調轉 高火力放頭 留一隻back up就算
快快趣趣收工 廢事爆多隻又要比水桶

諗緊好冇等E6出友軍先開始打

解謎嗰啲都唔會有友軍咪打住先

見到咁複雜就眼冤

931啲倍卡真係好勁
門神開幕直接炸死dyson

2061 424
D人咁得閒沖

最後仲差小四同屋代兩隻海防, 但係油彈都得返萬鬆, 鋁得二千頭...三百桶......
撈佢兩個既地方都頗燒資源...
.....似乎撈唔到了..

仲有成個月

開左連登account之後 見到仲有人玩艦C
好撚欣慰

我已經冇玩半年 所以想請下翻譯師
睇下會唔會可以幫下手搞 KC3改既翻譯

要以下技術
1. 要識玩json同github
2. 可以有能力應付英中日中翻譯 - 利申日中非必要, KC3 都係英中翻譯為主
3. 可以玩以下語言: 粵語及標準繁中(儘量以台式為主)
4. 對二戰海軍空軍歷史有好感

屌你地個個都用老納 望撚住我隻美國鹿島日撚日開波訓低都唔知俾咩反應佢好

新米留名

有冇話幾時完

E6唔用納dee唔通用科羅拉多？

kololz
唔識1.幫唔到你
記得n年前已經喺wikia已經見到你

求教 老納摸扣得百幾係咪正常
仲有懷疑時雨雪風都係老翻 永遠唔CI
係唔係要雙雷+見張

好高興認識你

已經喺wikia見到你*
屌，語癌

而家重玩緊WT？我頂唔順gayjin所以暫時雪藏咗隻驚

可唔可以唔講其他驚

Sorry

第一炮應該正常打100左右 2, 3炮好似先會計兩傻打

你想最大化傷害
nelson 帶超長炮搶手+三式改+910
第二三炮基本上邊個 死邊個
王都照打300 400

係 好似今年1月已經有英語圈提督發現 然後琴日朝潮佬同muteki都有拎翻出黎講

老納水偵換ap

340得1.1倍 自己取捨 我就寧願t46+fcr嘅

E4乙斬木曾二連定雷ci好啲

啱啱斬左了
T不利開幕又差，以為斬唔到
入夜二航友軍打死Dyson,
木曾鎖頭出雷ci
那智二連收尾
即刻課香油錢比田中

終於打完了

雪風!!!!!!

Nord做乜撚連唔到299

540直頭唔見左添

連邊個入到驚

而家用翻softether算

得一隊飛機夠腳長入到王

而家得返396

頂你個肺1-6最尾一格先嚟大破旗艦，又要返歸

おめでとう
お疲れ様でした

炸炸林打EO啦

2-5搞掂
聽日開始會極速打3-5、4-5

辛苦哂，第一次通關大規模有咩感想

係時候衝戰果上500名拎玩具

傻啦
我丁提嚟架咋

見だか! それが大佬!

好撚正
一來新船掉落率高
二來真係好緊張

有啲後悔前段丁咗
明明E1、E2嗰啲打丙都可能得

Anyway,斬王嗰下係幾興奮
感覺就係幾個禮拜嘅努力就係為咗一刻

打甲就唔會覺得正架啦

仆街以家先打到E4甲

當你下一次唔再係打丁級就會發癲架啦
我記得一期最後活動打甲，E7P1斬到我想嘔

打飛機都係咁 幾咁努力都係為咗最後一下

以家唔係玩家挑戰田中 正常都係等友軍

恭喜00巴
下次打丙

下次一定打丙

不過想提提紅太陽
下次支援用返3戰1母2驅咁會好啲

活動過後要覆檢下自己啲船同埋啲裝了

唉屌
你哋一定有講過
我又唔記得咗

真

甲級大佬

E5解迷勸退已經多過E1-4加埋

用緊427

削200血 食9桶600鋁

唉我仲偷緊鋁

E5解謎應該算易架喎

仲有13萬
開打時23萬，完E7 14萬

我衰 開波已經得兩萬幾

做乜咁睇唔開得2萬
基地擺機要用，出擊又要用

咸魚咗一排加大建到short上腦

0202仲大建
你差咩無

大和
就係賭個一下爽 之後咪仆街

E2有得撈你係咪好後悔

P1開路同打潛水幼女果part
得4先反成日比X1隻金潛打中/打唔死幼女
好彩啱啱終於打完

有 屌埋出聲

如果唔係要隻飛碟我都唔諗住打甲

咁啱戰果送飛碟果個月冇打

加油，我上個禮拜都好似你咁，遠征返一個禮拜再同田中死過

我屌咗出嚟

明明我同你所有難度一樣 點解你用咗9萬鋁?
我開場25.5萬 到依加都仲有18.7萬
邊關燒咁多?

我E2前段撈咗兩次
所以我係E1>E2>E3>E2>E4>E5>E6>E7>E5>E2

一隻龍鳳燒咁多鋁
我E3都撈咗一星期
大家都攞曬D資去打撈用

你唔好忘記E4我用咗好多資落去

E4我入到甲斬，始終斬唔到先轉乙
嗰度都已經唔見咗15萬彈油，鋁已經計唔到

我地E6算好好彩
嗰度用少1萬以上

E6真係笑出嚟
用資最少

未撚見過紅T 反航以外既野
資源已各食3萬 如果唔係為左隻村田真係唔打甲

E7丙斬
我無咩資源比我慢慢改,所以直接上嚟問
飛機計過得一隊入到王,有友軍同支援

我自已有諗過學佢咁,不過第一落秋月同50 0,第二就長6 加CI手

J圖

其他嗰啲先唔講
雙鶴呢

二羽鶴有特攻
無睇航啲特攻

清緊3-5
上路大船流就瘋狂地花式大破
下路1輕5驅就過得好順

雙鶴P3 boss x1.375

上路用3空母1雷巡2潛
潛可以吸走大半火力
小北棲點輪型,過到空襲嬴8成(小北棲1血1血咁大破你隻潛你唔好彩)
入到王必嬴

笑唔出 明明E6望落唔難但都係斬唔到

你一直冇落5航打E7-3？

另外風雲/熊野大倍卡

上面依幾隻係核心

Poi同霞冇倍卡，打CI用長波/磯風仲好

有左日進之後下路打過得好輕鬆

試過3航3潛
就係大破潛艦

因為目前可以拎出嚟用嘅得伊19、58、168

3潛會唔夠力清對面D反潛艦

有嘅可以落埋妙高同江風入第二隊
妙高裝3式彈
江風裝火箭炮都好好用

利申：活動全丙已過

E7P3都唔使對陸
裝嚟做咩 搞錯關

Sor9
呢排刷緊E7P1搞亂咗P1同P3

不過P3第一艦隊，我係用2傻同4傻（有倍卡），長陸未改2所以冇用到
第二艦隊放咗北上賭魚雷CI

我E7長陸1/2號機都出晒場
金剛/榛名留左係鎮守府玩沙

早

morning J

無風雲妙高

我削血嗰時勁順入王就全清所以無理

我咁改得唔得?

唔係好明
姐係陸航改編成嗰陣時若果有「ある特定の動作」會彈game？

點解長陸係二隊
秋月可以用番秋月炮，對空高啲
雙鶴藍紅（藍/綠）綠
隊長機放首格
玉子燒天山流星調位
冇流改？
長波見張轉水探
D炮水探combo加得多過見張
熊野用普通瑞雲等如自殺，有冇六三四/12型？

佢下面有寫 直接喺其他艦度拎裝備過嚟之後去換陸航會貓

同埋胸熱好似得水上電探有bonus
所以長門支13改可以轉返做水上電探

低速戦艦要提速到高速+先入到二隊

4仔都出埋, 終於畢業了

7414

開咗第4出發點的話
機動部隊有3隻或以上空母好似會走錯路
記得要全高速呀

スタート4開放後：
空母機動部隊で空母系4隻以上or戦艦系4隻以上だと3(上)?

三隻應該冇問題

依家咁樣?

第二隊筑摩轉咗鈴谷

你有咩裝備, 順便po上黎睇睇點幫你執??

點po上嚟?
幾百個慢慢cut圖?

淨係想知你飛機同水戰數量, 其他可以唔使

雙秋月炮嗰對空ci差過雙炮電探嗰ci
照明彈同夕張個電探對調

二隊旗艦增加夜戰ci機率
雪風可以同秋月對調，提高斬殺機會

長門身上九一式同三式撞哂車呀
長陸唔上高速真係會走錯路，冇睇錯應該兩隻都係低速緊

低速要對潛,高速唔使
我兩樣都試過都入到王

點解得一隻村田?
你E6打丁

低速打多個潛點（z1)
長門上九一三式係要盡量推高倍率

佢應該未做五航任

丙係得1隻
+ 丙作戦:二式大艇、九七式艦攻(村田隊)

19又換老婆

任嗰啲我好多要打嘅都未打
啱啱返嚟兩個月左右,1個月衝主線兩個星期清下任hea下就到依家打活動

啱啱瞓醒先見到你求救
睇嚟好多人幫咗你了

又有新艦，點跟

我重未打
得返1300油要回下氣
我係想改得就改,上返1萬先殺佢

活動完左快啲清晒五航任先
陸航季任同村田，岩本都好重要

沒換吧

今次咩雞

我見你冇水戰, 所以1隊放秋月仲好

2隊放哂鈴熊, 加強2隊輸出

唯一問題係制空得352, 唔知你陸航飛唔飛到2隊去BOSS拎4波空劣, 唔得可能瑞鳳要上多隻艦戰抽起艦爆

隊１
陸奧46 三式彈 電探 徹甲
長門 41 三式彈 電探 徹甲
瑞鳳 藍 紅 綠 黃
翔瑞 不變
熊野轉筑摩

隊２
熊野 砲砲 三式彈 夜偵
夕張轉雷擊CI

你個妹就雞

我私家

我得一隊飛機入到去

兩隊邊隊好啲,我唔係好識睇

咁唯有瑞鳳紅轉綠, 陸航一定要拎2波空劣, 唔係本隊一定拎唔到空優

Good luck

一隊同二隊

我話依隊

我打丙, 小四要用聯合去打...

丙起碼輕鬆撈

甲乙R點得1%, 點睇都係BOSS 3%吸引啲

但係我干塘~ 無力去撈, 而家努力回緊, 希望八月夠料去打

R點會後悔，我個frd撈咗130+次都出唔到
轉Boss即出

自己google啦撚樣

一隻海防都搞到咁難撈, 田中正契弟

我一次出

WTF

E5運貨用蜜瓜真係正
尋晚用神通運真係差太遠

密瓜panda ##

好惡

神通是戰力

P1神通最大用處就係霸住個位
打Boss 傷害未試過多過50

唔係掛, E5我全靠神通一個秒王, 其他帶桶大發算打啦

可能因為我P1上左雷巡
不過P2蜜瓜真係好好多
一嚟多支開幕雷道中穩定啲
二嚟帶到兩個水探，航巡可以打彈觀，多個戰力

真係喊出嚟

全miss?

Poi CI打剩1血呀屌佢老母

可能尋晚我同佢搞得太耐
佢有啲攰, sor

想問下e6 M點樣去P？

by.巴哈 有冇伏自己諗

要低速？
唔係好記得

打咗好多次都送咗我去L

係咪用錯水打

我用機動打，都係送咗去L，可能高速問題

不如post你用咩打 我係用高速艦隊打

最近先玩返，所以打丙同埋有好多艦未練好

出現了

E6 霧島同比叡倍卡高過金剛榛名

冇練到，兩隻都未改二，所以冇換入去

放心,依度除左我同00巴都係岩岩玩返冇耐
我地就真萌新

首先你配裝都有啲問題
戰艦唔會出三主炮，可以主主偵徹/三式
重巡同理，通常係主主偵三式/電探

正航轉返做藍紅綠綠
同埋冇烈風/彗星一二型甲/流改可以開發下先
九七式可能唔太得，九七九三一都係

好唔該你，太耐冇玩已經唔記得哂啲配裝點配，所以亂配咗

削甲能吃?

不要搞事

呢度係咪得我咁on9卡E6

卡緊削血

E4乙打左好耐 又驚鎖錯CVL 又驚鎖錯CAV

唔知今日西村斬唔斬到E7-3呢

CVL - 瑞鳳加是但一隻
CAV - 最上

完

用左3cvb3ss打左成半年 比人勸退嘅次數一隻手數得哂

除左冇用老納之外 我有咩做錯左 點解斬唔到

婚隻時雨 單水聽先反
整多隻雷ci

一婚完夠反？

不知呢
我認為人人都要婚時雨

順便問下
冇長良用大淀得唔得
定係即練一隻出嚟好啲

個人覺得ok 長良比盡都係清到一隻卒 但你都係唔好信個斬唔到既柒頭

放隊東海去潛水點咪得, DD上哂雷CI, 2隊陸航打BOSS足夠

再唔係1隊上秋津洲帶修理工具, 陸航照樣3隊飛BOSS, DD上哂雷CI

係咪變左壞就係削左甲 頭先CI中王打得200 但之前試過打中扣600

E6打完p1

係變咗壞先有得削吧

睇下佢隻蟹鉗係咪裂咗就知
裂=削ed

Thanks 見到裂左 純粹真係頭先個下假希望柒鳩左

E6開路會唔會太煩

V點都幾難S

E6P1 門神夜戰有冇增加通過率嘅方法
梯形加支援又大破
警戒又大破

你咁唔好彩 我p1未勸退過

CVL 親生女+931 2架=屌屠
CAV我直程上咗架10LV最上

有無巴打比啲建議
我仲未諗到E7打甲定丁
平時無沖戰果無拎到個架飛機
以家唔拎又好似之後好難再有
但E7又睇落煩撚到癲

12制空
實用方面唔值
主要都係裝飾用

但我自己都係得好少12制空飛機

E7打甲主要都係為左甲章
真係想要12制空飛機用啲資去E2撈Sara整F6F-5 Max好過

觀望下友軍係點先

E6p2削血未S過....

1偵3攻定4攻勁

我就係特登想留瑞鳳去E7
最後用左大鷹同新養隻三隈

E4主角係女兒

E6破甲煩

E6p2卡斬了

想打戰果了 但係資源會爆炸

我斬不到

E6P2幾時有友軍

聽日

老衲唔摸？

夜戰冇人鎖頭

不是吧

先回一回資好了

e7無必要留親生女

資源爆炸=少於29萬5千

P3一係高速流2BB/2CVB/1CAV/1AV
低速流2BB/2CVB/1CVL/1CAV
有第三架村田先好諗低速流

講起村田 手頭有2架
唔知點解有架係97黎
但轉機個任應該解咗

2015夏活E3送一架
但我嗰時仲未入坑

好似係個陣有限定任 唔記得點解解唔到
所以無咗架天山村田

講起機體轉換嘅任務
睇poi嘅任務訊息我suppose應該解鎖到零戰21(熟練)轉52(熟練)嗰個任
但係我乜都見唔到

前置任

有冇一個list可以check晒？
因為我解咗F22：精銳「艦戰」隊新編成,但係F24：機種轉換同F28：「艦戰」隊再編成都冇出現

Poi 個plugin 有時會唔準
21熟轉52熟（月任）前置應該係五航甲板任同1-5 10次月任

thanks

F24前置要解A59
唔介意睇英文可以試下用Ooyodo's Quest Tracker

同埋21熟轉52熟有兩個
一個係F24，五航任務其中一部分
另一個係F25,月任嚟
兩個嗰名係完全一樣，得number唔同

新post叫乜名

沉撚左表示冇撚分別

其實唔難

沉咗隻id1

好一個綠T 陸航沉得1隻 支援艦隊all miss
先制雷擊已經收老納皮

Big 7係咪全部都係蘿莉控
點解Nelson次次都摸落pt度

E6P1 空均都係當對面狗咁打

1

陸航可以爆頭

P1跟本送

我開新post吖